熱狗billie就是賤，帶頭歧視有案底既人

之前出po搞人生計，自己都係做生意，點解可以用人地舖頭老闆係有案底為由，而出fb post四圍叫人唔好去幫襯，賤得過你日日講一套做一套？

如果係覺得自己講既野係岩既，點解del post ar..驚遲d俾熱狗清算？你依家一野回力標打埋射撚滿同栢洋喎

柒到，如果我係佢，我就靜靜地做自己野，唔撚亂出post